孽瘤做咁多野咪又係驚俾人制裁

自己做埋做埋幾多陰質野自己知啦
收到風唔對路拿拿聲跳船先
跟住發現美帝黎真，list都出埋，就拿拿聲扮民主派扮中立拉隊去傾謁，其實只係搏一搏睇下自己係唔係target之一，十足十中學生俾人周到即係痴乖學生問老師會唔會俾校長踢出校
應該要整個petition 制裁埋佢
從政咁多年都咁撚柒
上，得不到歡心；下，得不到民心
好心你條怨婦就死撚左佢啦

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

未必制裁佢啦？
係都搞左政府高官同港澳辦、中聯辦先

到底擒賊先定擒王先

一齊打包ok?

Can’t agree more

Why not both

推

成班奶共狗陣腳大亂爭住跳船喇？
侵爺一隻都唔會放過你班陷家產

我地可唔可以向美國提供制裁名單

核彈炸落黎撚分到賊定王？

李漢文

唔洗驚喎
大清算實有你份架喎

姐姐真係好有機心

香港好多仆街後知後覺feel到美國做野先出黎做嘢
成功爭取

大家擦亮眼睛

好撚醜陋啊
等收皮啦

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

如果葉劉同狗隊只能二選一
你地會揀制裁邊個

咁一定係狗隊

推番上黎先
話撚左你架啦